[劣食]到底邊到買營多最平?

行過超市十幾蚊包

其實邊隻營多先係堅 有黃色有白色

有冇人發覺近排佢包啡色漿變到好似萬能膠咁硬？

祥興超市

十幾蚊一包定一pack

有啡色醬㗎咩

喜達先平

個人認為好食D tim

一pack

黃色嗰隻個麵質唔同，無咁好食

基本味
咪5包一pack
有d 透明包裝
有d 白色包裝有咩唔同？

Hktv

啡黑色果包喔

喺印尼店買

welcome